[至尊高陞連連行運] 二月十四日田草十一場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算14/2成績)
長井 591
華可可 582
天堂之門 309.5
尊兄 275
Goldonsixty 169.5
蔚藍海角 73
女朋友係貓 67
Greenwood綠木 50
bot 46
冼毅力saint 44.5
俊歡騰 43.5
しっぽ 41
宮澤有紀寧 37
T.Partey 34.5
大衛希斯 32
蘭仔 30.5
時時精綵 15
なつめみお 9.5
單身楊明㫻 -5
F_TOTTI -7
夕陽紅 -25.5
金仕芬 -25.5
潘頓正賤種 -32
上了別人的妞 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
烽煙 -42
岩田剛典 -43.5
福逸 -49
七色交響曲 -62.5
單挑冠軍 -63.5
扑濕瑪莉 -70
屠殺馬會 -76
艾力臣 -79
迷柏寶 -79.5
屌撚左 -80
郭劍橋 -80
買韋達會發達 -80
李宗盛 -80
南珠隻狗 -83
智高無上 -83.5
梁家俊(無傳承) -85
zacpurton -85
新力必 -90.5
波利 -92.5
真心呼喚 -97
蜻蜓點水 -97.5
覓腸 -102
拿樸迪 -111.2
迴光物語隔離 -113.5
當家精選 -114.5
Adnan_Januzaj -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -134
大外一氣 -141.7
火箭拳王 -142
我愛摸lin佬 -144
心靈投注 -147
奧書 -149
Win神Ho -149.7
Priestgod -156
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
切柒裂桃 -170.5
小川ともみ -177.5
吳宗憲騎加州雷電 -180.5
SakaXhaka -193.5
甲乙丙丁 -194.5
冬天沒有雪花 -219.5
金世正 -223
Saho -239
人一世勿一世 -285.5
寶高 -360

14/2 馬PO精選:
R1 靈鋒 (小川ともみ)
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬)
R1 生生福運 (Priestgod)
R2 合夥贛勁 (Win神)
R2 無極戰士 (蘭仔)
R2 又享耆成 (金世正)
R2 創紀錄 (寶高)
R2 晴朗拍檔 (なつめみお)
R2 華麗傳承 (屠)
R3 快利寶 (烽煙)
R3 鎂之妙 (T.Partey)
R3 萬市之光 (大外一氣)
R3 新威力 (SakaXhaka)
R4 神朗金剛 (時時)
R4 好拍檔 (goldonsixty)
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁)
R4 醒旺財 (迷柏寶)
R5 極速奔馳 (金仕芬)
R5 名牌效應 (冼毅力 saint)
R5 錶之智慧 (憲)
R5 騰龍駒 (南珠)
R6 千里駿駒 (天堂之門)
R6 友誼之星 (七色)
R6 博愛友威 (俊歡騰)
R6 鋒芒快露 (智高無上)
R7 電訊犇豹 (覓腸)
R7 聰明導彈 (大衞希斯)
R7 美麗非凡 (屌撚左)
R7 幸運傳奇 (蜻蜓點水)
R8 真妙星 (bot)
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花)
R8 加州雷電 (彩虹RB)
R9 明駿之星 (梁家俊[無傳承])
R9 福逸 (福逸)
R9 韋小寶 (綠木)
R10 至尊高陞 (尊兄)
R10 成之寶 (zac)
R10 樂滿貫 (波利)
R11 皇帝金 (saho)
R11 白鷕飛翔 (華可可)
R11 連連行運 (新力必)

lm

頂 何妖追唔切

恭喜發才竟然輸少過5個馬位

恭喜coolmore發才

Coolmore又賺到笑

收貨架喇

前過加州雷電返泥

屌你老母36Q呀 告狗突然又去

牙奧

望下個終點笑一笑啦 美麗笑容贏呀

賢仔世一

monarch of Egypt 仲有獎金袋

始終跑法迫動...

輝煌星係唔夠班後生馬跑

咪係 條友煩到 買佢果陣又唔去馬

長期2233

聽到真心笑左出聲

千四係短啲 增程會有野睇

隻笑容有報打吡？

超級綠洲全程比輝煌星食左個位
如果掉番轉我相信唔會輸到咁遠

終於中番場

冇

何妖應該仲有兩場

隻黃金甲到底出黎做乜

烽煙人生議員

恭喜恭喜

On9

聚才

包尾後上算係咁 幾驚冇位俾佢出 想出仲要俾人夾一夾

5.7p好吸引吓

諗住佢包尾番

好老實符號都有野睇
COOLMORE D PP 唔係咁差

田雞好眼光坐夠贏福逸嫁啦

我福34蚊咁抵賭

佢只識騎輕磅

恭喜發才未做夠真係未做夠

告仔好嘢果然留比親生仔

賭顯心聲

減分啫 都冇1班泥地俾佢跑

好眼光輸埋算啦

法國你好憎coolmore

六狗
巴度做乜比黃金甲埋姐？
還掂都做，做得盡D拍住鬥放啦

叫到飛啊嘛
仲有水位比佢落飛

好眼光唔係雷神真係預左斷纜

冇人要顯心星？

美麗滿紛波狗又殺撚晒你地

波蛇有沒中增程太保

我錯囉，咁點呀

田雞垃鳩圾

單純針對隻馬，憎佢就唔會要serpentine啦

係咪飛得好眼光

正叔係咪連Coolmore呢範都做埋

中9號WIN+二重彩+四連環

何妖騎C王

何妖比田雞更值得排第三

屌你老母 波叔

人生注福蛇了

好眼光騎落去冇呀

買福逸好過

好眼光坐唔坐得穩？

啱啊

直覺話我知

好眼光同福逸有一隻會閪

得福逸買得過

今日潘狗

個人買唔過

又偷偷地吹奏

14/2 馬PO精選:
R1 靈鋒 (小川ともみ) 輸
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬) P$19
R1 生生福運 (Priestgod) 輸
R2 合夥贛勁 (Win神) P$16.5
R2 無極戰士 (蘭仔) 輸
R2 又享耆成 (金世正) 輸
R2 創紀錄 (寶高) 輸
R2 晴朗拍檔 (なつめみお) 輸
R2 華麗傳承 (屠) 輸
R3 快利寶 (烽煙) 輸
R3 鎂之妙 (T.Partey) P$77.5
R3 萬市之光 (大外一氣) 輸
R3 新威力 (SakaXhaka) 輸
R4 神朗金剛 (時時) 輸
R4 好拍檔 (goldonsixty) 輸
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁) 輸
R4 醒旺財 (迷柏寶) P$15
R5 極速奔馳 (金仕芬) 輸
R5 名牌效應 (冼毅力 saint) 輸
R5 錶之智慧 (憲) 輸
R5 騰龍駒 (南珠) P$24
R6 千里駿駒 (天堂之門) 輸
R6 友誼之星 (七色) 輸
R6 博愛友威 (俊歡騰) W$37 P$14.5
R6 鋒芒快露 (智高無上) 輸
R7 電訊犇豹 (覓腸) 輸
R7 聰明導彈 (大衞希斯) 輸
R7 美麗非凡 (屌撚左) 輸
R7 幸運傳奇 (蜻蜓點水) 輸
R8 真妙星 (bot) 輸
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花) P$20.5
R8 加州雷電 (彩虹RB) 輸
R9 明駿之星 (梁家俊[無傳承])
R9 福逸 (福逸)
R9 韋小寶 (綠木)
R10 至尊高陞 (尊兄)
R10 成之寶 (zac)
R10 樂滿貫 (波利)
R11 皇帝金 (saho)
R11 白鷕飛翔 (華可可)
R11 連連行運 (新力必)

coolmore啲馬係唔差，做生意啫
但唔好望上到GI，又要搵到個識練嘅

「當初我們引入『美麗笑容』時，目標是進軍今屆打吡大賽。」

「不過，練馬師告東尼對我們表示此馬沒有長力，最佳路程是1400米及1600米，因此牠不會進軍打吡。」

何妖今日好開始
同龜頭希c呢啲多質新馬嘅倉有交收

加州得迅咁冷

鷹揚晴空啲仔冇長力

咁又唔係
不過都叫有野睇下先
燒家隻柏林都唔知去邊

莎莎算啦，佢係一哩郭，唔好望打吡啦

上咗去勞改

但就咁睇又唔似跑到好長

加洲得迅上埸先大熱

Lm

我唔賭馬的

super 18馬膽好似係好眼光

跑得唔差都要笑

下 你中撚到笑喎

玩到咁大？

無謂令人有遐想

韋小寶咁重飛？

加洲同笑容揀左allin加洲 我真係笑

好眼光 田雞跑都有人要？

第九場買唔到

福逸初三唔係派利是

阿蔡底出 但唔知出邊隻

競技勇士聚才明駿之星互串點睇

呢兩隻冇能力抵出啦

福逸有好眼光咩飛

會唔會收埋封利是走

顯心聲點睇

順勢贏？

4 5會員Q得唔得

無咗閪拉 騎師王個個有分

10 11 單Q必中

1 11田雞概念Q

迷潘了

順勢贏

1 5單棍
定會員獨Win好

咁仆街

明駿之星真係得牙拉先舞得掂

想要聚才

燈閪老豆用11 渣膽買PQ

1200不敗

利是注我福

Coolmore啲出品我從來都唔會信

澳洲大把例子

福逸樓

2021潘.JPG

同路 信何妖

韋小寶

波健士無人賭?

顯心星係咪彎彎地已經

閘前料

想買莫浪求

R9,3-11

田雞兩倍

11p咁好分

福逸

4甲不入OK?

轟咗啦

11最多p

ok

福逸贏呀

P都無

福逸！

炒阿炒阿贏

田真係得啖笑

一唔講撳住就贏啦

好眼光笑死

田雞躝啦

我福！！！

我福

仲要死痴條欄

田dog

顯心星塞到...

田雞

好眼光原來唔係叻馬

啲nigga真係

唔明白點解好眼光大熱

Run左咩？

又曬左隻顯心星

睇飛都估到輸

福蛇

痴撚線

隻有眼光點會P都無

雷神轉田雞點解可以爭咁多

好彩臨尾見到奧蛇紅色大字要我福

新年賭第一場馬
精神牙

跟左

換呢個放頭

跑完睇番，贏過咩馬啫

神同雞嘅分別

我福上年3WIN 千2

呢隻一路進步緊

佢啲放頭直路

福逸

聚才太後啦

田雞呢

全部中福逸

最尾100 都打撚左成10野, 痴撚線

千二不敗之師

可惜過唔到隻1

買左10蚊福逸 收到封20蚊利是

又中？

如果因為買小10蚊而中五關我真係會激撚死

3寶頭關, 點唔買福蛇

一入直路望空都gel定

福逸=新大爛財

全日最穩果隻好眼光竟然P都無

好難搞 場場都對住啲咁硬淨既

田泰安0w

我福都未係TOP FIT

打到福逸開花

邊度穩 今日咁利追好有輸味

係 差d食到條q

福蛇原來係光頭

Super 18馬膽又閪

想聽你講下點穩法

最後$10點部署好

唔好咁講 起碼3班都殺曬

福蛇條女好似幾正

馬會9-0

8:1

但打返和

好眼光！！！！！
呵點解會咁既呢...

依場邊個騎都輸啦

嘩屌隻小寶咁撚勁

咁唔通我哋錯？

都係果句 呢隻陳蛇上名 實有分係手

十個光頭九個富

高明贏埋

Super18馬膽連閪幾多年初三？

貓叫肯入一粒未

方蛇勁到癲

樂滿貫會唔會追番上次條數

退晒熱, 係有機

對上3場贏到輕鬆到..

感覺大把係手

田泰安好眼光 聽都似係天仙局啦

靠我福係福逸樓落返嚟了
追返個和

好彩有福逸

試閘都係有問題，贏都冇計

想最後一派至尊高升算輸到好撚灰

又賭出閘

下場隻隻都有 點賭

又係你條仆街打和狗

@奧
6寶3寶叫緊咩

你老母啦8比1呀

六寶應該好好分

咪玩啦隻隻熱

狙擊佢未

比數唔重要
你打和係結果

唔會
睇下呢兩場爆唔爆

隻顯心星今場塞左
又有藉口

嘩 睇黎南狗叫緊糊

買條潘狗孖寶先

@奥巴，覺得顯心星跑成點，仲有冇跟進價值

唔撚記得買呀

田雞隻垃圾就嚟俾何妖巴度追過

好多人單飛好眼光

冇老仆街啲殘廢餐
遲早既事

奧蛇今場買邊匹

贏果D熱呀麻

何妖田雞頭馬數字南狗

今日D大熱仆曬即刻針到傻

何妖仲要騎少咁多場
佢唔死都無用

快啲消失

巴度做唔到磅騎成之寶?

開心威龍

咁抵佢地死啦

我單叫我福都唔要好眼光

你中你做威水囉

高明 唔洗唸

WIN姐贏好多?

叻啦叻啦
一打和又招積

成之寶爆未

健康美麗啦

輸緊
今場同高明共存亡

唔通輸先出黎做威水？

有冇必中馬 快

@必

NOTHING IMPOSSIBLE

佢做過113

有冇信心 最後一棍

標題馬唔敢買

好眼光休息吓一定係一班馬嚟，菜狗玩嘢啫，初上二班想放頭然精英大師咩

45Placeq 轟了

健康美麗冇p真係講唔通

見到肥鬼啲大冧巴馬就驚

呢隻實有料啦
換返雷神又贏甩

j2狂jer 田狗想買

當多福飛數似喎

又飛多隻

羅富全牛一冇馬贏

你買邊隻

高明

超勁

飛得，88

又靠你

會唔會潘三寶呀

諗多左

買p

成之寶 東東上！

田泰安受訪時說：「『志力同心』上場排外檔，被迫走外叠，因此蝕了腳程，跑第五名已不俗。」
「此駒今場改排三檔有利，希望牠的際遇好一點，可以交出好表現。」

2話不說

至尊高陞

3檔都5疊入灣架啦 屌你老母田

燈閪老豆渣高明駿將 PQ膽

想買 健康美麗

信田雞反底會否很不智

文家良訓醒未

win神ho?

次次都14檔

係就係p

有新年注未

成之寶當成全寶咁買

1棍利害了

佢個燈閪仔要咩

咁你咪我媽媽

跟

奧要高俊？

佢好風騷

8號贏得唔得 蔡大師

R10, 5-8

田雞又大熱

幾時比零用

樂滿貫還盅啦

問你老豆攞啦

無飛

厲害了？

2 3

條仆街孤寒到死

高明駿將上

今場3檔3疊

潘呢場贏我跟佢姓!

2 5 qpq

4號

同路

al in 1號

我肥

搞撚掂！！

田泰安 who ?

肥鬼好波

田狗真係cls 手馬咁好都可以冇p 仲要輸騎王

針得

高明駿將直路做乜撚係到

樂滿冠!

阿般係咪有Q唔要

周狗又蝕到傻咁跑

田雞 死咗佢啦

彭過年你係入面玩乜撚野丫

吓

多謝彭國年
垃圾騎師搵位

同撚晒

田雞真心癲

田龜

屌你肥鬼
3寶又死

何澤堯

佢想過唔到年

win神ho

3疊全程望空都贏

田泰安3檔會係外面

10-0

三檔又拎出去跑 田雞

賽馬呢啲咁高尚嘅活動
點解可以有niggar 係度？
食撚屎啦田狗

跟呢個位都塞

田雞 goal

肥鬼...六寶

3 > 8 14 針

3檔3疊

薛恩放頭二話不說三疊望空贏甩

on9田

仲話搵位醒 用個閪腦諗下都知隻13會停啦

9檔咁樣騎 蝕到咁
最後就唔好打鞭啦 扮有機
馬有人無呀 屎忽鬼

死潘狗唔會後上騎王啊?

仲以為高明直路會走出去

black lives suck
Niggar dead

新蛇都好jer得

咁樣塞⋯

法國佬除左插蘇個個都唔識搵位

騎豬皇

我潘贏埋騎師王得唔得

都關何妖事啦 咁樣check咗下

DH 口罩
最衰紅旺贏唔到

你不如撞出去啦 唔通13 14一齊停你會有運行咩

田雞３檔３疊

你係咁屈機架啦
正叔打到綠格

佢d騎法同你個名一樣

仲柒過巴度 呢條撚屌想點撚樣呢轉三次位最後百五先有得衝

告狗開始黎料
尾場 2 5 12

All in 左
見佢留咁後都知輸得

比j2班主持笑撚完

本身都想大賭白鷺飛翔
而家慳返

打和？

反cup呀你老母

隻上駿之星初出有啲野睇
一路諗點解咁似機智神駒，點知真係同一個馬主

你係咪想我開你年

仲要比何妖阻一阻

2021年仲買潘頓

何妖騎師王gel得

#368 blocked

屌你老母呀

蘇銘倫d fd

潘狗贏埋騎王佢啦屌你老母

食屎啦煩

肥鬼真係。。。。

下場一棍波仔

屌你個閪

J2都笑佢三檔三疊

潘狗今場贏ok?

堅尼米拿

全靠班主持4個指住佢黎笑囉
笑人61分留咁耐做咩唔落班

唔好攞法國第一同呢件垃圾比

南狗係邊

騎師王 個個都有機會

彭國年死左去啦 點會拎入面
再轉返出面 醒既就一早拎出去啦

有冇機可以尾場叫一次神蘇

有邊個唔笑騎豬大熱on99

bogo

尾場會唔會玩咩白鷺飛翔殺馬

足金好波點輸

今日放頭真係無咩運行

中多條四連環

福逸樓對面買左個單位
食住蘿蔔糕睇手足跳

開飛大熱無份

輸左咪用波追數

田1檔都唔要欄

水箭龜有冇人同路

對面昂坪360黎

信多田一次

Sir
恭喜發財

一檔三疊有無可能

佢晏啲先搵手足

搏下水箭仲好

咁撚大波

斷六寶 屌

點解會中晒腳無膽
何妖補住個騎C王唔該…

躝啦

新年快樂

信田雞不如信蘇

盲目追捧

講得出做得到

畀神蘇贏埋尾場啦

潘頓依家先想衝騎師王

連連行運追數？
波仔今日有影wo

前四應該冇問題，同鳩猴雙膽四重選腳

皇帝金唔好冇

快撚啲跑埋佢

@尾場之鬼

死niggar 你幾時死

足金好球

ATR用J2 GIF

今晚獌追數

我屌佢老婆

成日係駿景園百佳見倒咁同老婆濕平

球狀物體

我肥好公道

超勁勇士

足鳩好球馬王飛+潘9… 飛得

WIN姐

正氣練馬師 以後唔笑佢燉馬la

唔識講中文算咩華人

中出佢老婆十轉再賣去重慶大廈俾阿差輪
再賣去砵蘭街$300 q 俾廢老屌

美麗日子

水箭龜

今日笑話

爆騷

用華人去馬

麻煩幫手埋去屌佢老母老婆全家
Tg 俾返錢你

全勝神駒

水賤龜

準備好買我未？ 新年快樂 係我到拎利是錢啦大家

潘頓概念馬
1,5

尾場

尾場之鬼呢

尾場之鬼

Ig?

尾場之鬼等你好耐

等尾場

50倍蔡明笑騎豬王有冇機

繽紛遊戲

敦倫金雞嚟架咋喎

三圓入硬p..

我屌。

皇帝金

田泰安

羅富全

敦倫想去

Wp 跟

咩注碼

仲未豬死

西左一日...

6,8,11三角算

2 12 qpq

5拖 5 11 12 allin注

5拖5

冇人跟奧？

潘頓騎豬王

我

二重潘單膽
拖曬騎豬王3個

買左田孖寶

個騎師

衰家食尾糊m

輸到懵撚咗

佢揀邊隻

是

紅海灣！！！

全日俾潘田玩死左

田狗前兩場輸馬搭雞鵬?

贏輸又搭

送行馬

我馬po精選點都要跟

田狗一檔 = 塞車

博你班撚樣唔信, 我都係撚樣

十五拖二三五十二十三

精準快車

呢場要勝威旺

今日1檔1q1p

趕住今晚留力俾老婆

478三角 夠薑再輸 夠薑生日咪撚贏

2，12，14

再見神蘇

田雞入P 就得

巴度

你買到著哂格

蘇狗落重飛

仆街13落飛

57-42

17億幾投注額

2 13 單棍

J2班友咁好心情

狗會又然

5 號送行馬

5都落飛

呢啲西馬西賽果加派彩

截至此場之全日總投注額 # $ 1,773,824,204

田雞尾場贏到 十派五 200
買左十場 尾場唔買入黎屌7佢

年初三D大熱死左大半想人跳樓？

到

大逃

點睇我田

入波呀！！！

想問今日田泰安帶無去馬場？

捉到你啦 羅富全

回到3倍我頓

屌 死潘狗騎王

屌你老母波狗
咁都冇P ，屌你咩

多謝支持我 新年快樂

屌 神蘇p都頂唔到

7號

Yes!!!!!!!!

波健士仲唔仆街
連個第4都唔騎

田佢真係痴線架

隻7點捉

P 都無

潘狗！

垃圾黎

底出

仆街又塞 屌佢老母

咩黎

咁拎騎師王

屌你老母咩野遊戲啊

估到羅有 估唔到係底出

連連行運騎緊乜撚野

22倍p底出生日禮物

14/2 馬PO精選:
R1 靈鋒 (小川ともみ) 輸
R1 君臨大地 (我愛摸lin佬) P$19
R1 生生福運 (Priestgod) 輸
R2 合夥贛勁 (Win神) P$16.5
R2 無極戰士 (蘭仔) 輸
R2 又享耆成 (金世正) 輸
R2 創紀錄 (寶高) 輸
R2 晴朗拍檔 (なつめみお) 輸
R2 華麗傳承 (屠) 輸
R3 快利寶 (烽煙) 輸
R3 鎂之妙 (T.Partey) P$77.5
R3 萬市之光 (大外一氣) 輸
R3 新威力 (SakaXhaka) 輸
R4 神朗金剛 (時時) 輸
R4 好拍檔 (goldonsixty) 輸
R4 尖辣椒 (甲乙丙丁) 輸
R4 醒旺財 (迷柏寶) P$15
R5 極速奔馳 (金仕芬) 輸
R5 名牌效應 (冼毅力 saint) 輸
R5 錶之智慧 (憲) 輸
R5 騰龍駒 (南珠) P$24
R6 千里駿駒 (天堂之門) 輸
R6 友誼之星 (七色) 輸
R6 博愛友威 (俊歡騰) W$37 P$14.5
R6 鋒芒快露 (智高無上) 輸
R7 電訊犇豹 (覓腸) 輸
R7 聰明導彈 (大衞希斯) 輸
R7 美麗非凡 (屌撚左) 輸
R7 幸運傳奇 (蜻蜓點水) 輸
R8 真妙星 (bot) 輸
R8 百步穿雲 (冬天沒有雪花) P$20.5
R8 加州雷電 (彩虹RB) 輸
R9 明駿之星 (梁家俊[無傳承]) 輸
R9 福逸 (福逸) W$30.5 P$13
R9 韋小寶 (綠木) P$18.5
R10 至尊高陞 (尊兄) P$33.5
R10 成之寶 (zac) 輸
R10 樂滿貫 (波利) P$37
R11 皇帝金 (saho) 輸
R11 白鷕飛翔 (華可可) 輸
R11 連連行運 (新力必) 輸

16倍潘狗騎王

買左何妖 慘死

繼續拉

今日有咩人贏到錢

一檔慢閘都係要走3疊

最後
截至此場之全日總投注額 # $ 1,828,564,763

田雞真係食屎狗黎 係要塞車

當年田雞同彭利力一樣咁既級數
而家冇埋淒涼佬殘廢餐 保到前五都難

又唔信自己

咁好勢，on99 咁唔知做乜柒係到
波狗真係

吐血

乜撚野博愛友威

痴撚到

波健士望乜撚野

屌你老母我qpq過關潘膽
你開埋啲咩遊戲咩快車 on99

波健士停賽未

叫緊2+14qqp 入直路頭都gel 埋 屌佢老母繽紛遊戲都過唔到

六環彩都唔返好分

全程跟馬屎忽 我屌你老母

波健士又企起身 向後望乜野

垃圾波狗幾時躝

成堆騎師唔去馬真係好肉酸

連中最後三場win呀

最撚廢無跑道智慧

好撚嬲
我qpq就係過佢

波狗

波健士又冇事？

三檔走疊一檔唔塞車點造狗呀

peter好嬲

屌你老母波健士

好撚嘢呀田雞

波健士停賽

平頭馬會又然on9

屌你老母呀波健士

以後唔撚賭

未

有佳運來冇皇帝金，暈左

繽紛遊戲上場買咗今場無買

最後100企起身望人
最後2步唔騎冇第4
停幾耐

繽紛遊戲點度

走三四疊自

平頭

屌奶輸1k

6狗又學晒容癌D閪嘢…

喜蓮慧星

皇帝金一度出頭冇披

田雞 尾場都要拉

大家都係同一個cfu教出嚟

單T 2,5,6 比7湯撚晒

放心一定冇事
因為佢來自巴西

生日禮物

新一年 大潘始終係騎師王

中四重二五雙膽

四哥 冷門

田雞全程跟跑想點

田泰安快撚啲死啦

呢場馬第一隻飛隻7就跑出黎

肉緊d 根本有P

無買田雞都捉唔到

I love horse racing

頭幾步係威係勢咁

2021...係我買個場輸

新年願望
田狗仆街死

今日針撚到暈

田龜冇開就放軟手腳

畜生又恰我 球又恰我 今日先初三

呢場波狗真係嬲撚到我

重諗住皇帝金有得叫下

等牙拉打救算

我肉緊啲斬撚爆佢屎忽窿

六寶派22萬

恭你老母咩，六環都收唔到

佢唔推出去 推出去一定有p

轉CHANNEL
FOOTBALL IS COMING

組團ok ?
Uber ?

嬪嬪遊戲

1入直路果陣諗住有p啩

正叔角大有咩推介

咁多人屌住賭田雞

全靠田雞死左2隻熱門

奧蛇貼左

六環彩 6 場 3 博愛友威 + 7 鋒芒快露 +
10 果然友 + 12 合夥年代
7 場 2 星運男爵 + 5 終身美麗 +
6 聰明導彈 + 7 包裝太保 +
14 幸運傳奇
8 場 4 加州雷電 + 7 恭喜發才 +
9 美麗笑容
9 場 5 福逸
10 場 1 志力同心 + 2 樂滿貫
11 場 2 足金好球 $2

屌你老母

我見到6寶個派彩而家個心un 住un 住

今日點

未開跑個個以為加州好眼光24分

尾場大潘正氣收返4蚊六環 回少少血

初三就要跳樓，人生仲有咩希望

慘輸

有冇人開po

你

田泰安你快撚d 死

針撚晒

5拖5輸鳩埋

派未呀屌鳩你

唔想知星期三有乜馬跑點開po

我開?
好耐冇開過

臨尾仲要俾薛恩打劫

加州雷電睇倒告狗心腸係黑色嘅dklm

唉